最大既無神論黨 搞乜鬼 神山 搬韭菜仲要唔驚鬼？

呢個國家係咪全撚部都係精神病？